<resources>
    <string name="app_name">Surveasy</string>
    <string name="title_activity_list">ListActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    // Tutorial
    <string-array name="tutorial_title">
        <item>설문 참여는 쉽게,\n보상은 확실하게</item>
        <item>푸쉬 알림으로\n빠르고 편한 설문 참여</item>
        <item>참여할수록 빠르게\n쌓이는 현금</item>
        <item>쌓인 금액은\n10일마다 정산</item>
        <item>Survey를 Easy하게,</item>
    </string-array>

    <string-array name="tutorial_content">
        <item>설문에 응답하면 현금이 쌓여요.\n최소 100원부터, 한번에 커피 한잔 값까지!</item>
        <item>1시간 또는 하루 내에 빠르게 마감되는 설문을\n알림 서비스로 알려드리니, 놓치지 마세요!</item>
        <item>설문에 자주, 많이 참여할수록\n패널 등급이 올라가요.</item>
        <item>번거로운 포인트 제도 NO!\n별도의 기준 없이, 현금으로 바로 정산해드려요.</item>
        <item>저희는 설문 의뢰자와 응답자 모두 편리하게\n설문을 진행할 수 있는 플랫폼을 꿈꿔요.\n연구에 가치를 더하는 과정을 함께 해주세요!</item>
    </string-array>

    <string name="registerTerm2">
        <item>
            \n\n
            서베이지(이하 “회사”)는 「개인정보보호법」 관련 법령을 준수하고 있습니다. 회사는 개인정보처리방침을 통하여 이용자가 제공하는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며, 개인정보보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있는지 알려드립니다. 이용자가 제공한 모든 정보는 아래의 목적에 필요한 용도 이외로는 사용되지 않으며, 이용 목적이 변경될 시에는 이를 알리고 동의를 구할 것입니다.\n\n
            1. 처리하는 개인정보 항목\n\n
            회사는 견적 상담, 서비스 이용 등을 위해 아래와 같은 개인정보를 수집하며, 이용자는 개인정보의 수집을 거부할 수 있습니다.\n\n
            개인정보의 수집 항목\n\n
            a. 회원 가입\n
            - 필수 정보 : 이름, 이메일 주소, 휴대폰 번호, 생년월일\n
            b. 패널 가입\n
            - 필수 정보 : 이름, 성별, 생년월일, 이메일 주소, 휴대폰번호, 계좌정보\n
            c. 서비스 결제 및 정산처리\n
            - 필수 정보 : 이름, 휴대폰 번호, 이메일, 계좌번호, 신용카드정보\n
            d. 대학생 및 대학원생 할인\n
            - 필수 정보 : 학생증, 재학증명서, 포탈 학생정보 중 선택\n
            e. 이벤트 응모 및 경품 수령 과정에서 해당 서비스 이용자에 한해 추가 개인정보가 수집될 수 있습니다. 그런 경우 해당 수집 시점에서 ‘수집하는 개인정보 항목, 수집 및 이용목적, 개인정보 보관기간’에 대해 안내하고 동의를 받습니다.\n
            f. 서비스 이용과정에서 아래와 같은 정보들이 수집됩니다.\n
            -이용자의 브라우저 종류 및 OS, 방문 기록(IP Address, 접속시간), 쿠키\n
            수집 방법: 홈페이지 회원 가입 및 패널 가입\n\n
            2. 개인정보의 처리목적\n\n
            **회사는 수집한 개인정보를 다음의 목적으로만 이용하며,** 이용 목적이 변경될 시에는 사전 동의를 구할 것입니다.\n
            - 설문 견적 상담 및 의뢰 접수 \n
            - 요금 청구 및 결제, 정산 관리 \n
            - 대학생 및 대학원생 인증이벤트 응모 관리 \n
            - 패널 관리: 서비스 이용에 따른 본인 확인, 개인 식별, 불량패널의 부정 이용 방지, 가입 의사 확인, 연령 확인, 불만처리 등 민원처리, 고지사항 전달\n\n
            3. 개인정보의 처리 및 보유기간\n\n
            이용자의 개인정보는 수집 및 이용목적이 달성된 경우, 개인정보의 수집 및 이용에 대한 동의를 철회하는 경우에는 해당 정보를 지체 없이 파기합니다.단, 이용자의 별도의 동의를 받은 경우 또는 아래와 같이 법령에서 규정한 보존기간이 경과하지 않은 경우 약속한 기간 동안 개인정보를 보유합니다.\n\n
            a. 설문 견적 문의\n
            - 보존항목: 이름(또는 회사명), 연락처(휴대폰번호, 이메일주소, 카카오톡 아이디)\n
            - 보존기간: 수집일로부터 6개월\n
            b. 대금 결제에 관한 기록\n
            - 보존항목: 이름, 연락처, 결제정보\n
            - 보존근거: 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률\n
            - 보존기간: 5년\n\n
            4. 개인정보의 제3자 제공회사는 이용자의 개인정보를 제3자에게 제공하지 않습니다.\n
            다만, 아래의 경우에는 예외로 합니다.\n\n
            - 이용자가 개별적으로 제3자 제공에 대하여 동의한 경우\n
            - 법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우\n\n

            5. 개인정보의 파기\n

            회사는 원칙적으로 개인정보 수집 및 이용목적이 달성된 후에는 해당 정보를 지체 없이 파기합니다. 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.\n\n

            a. 파기 절차\n

            - 이용자가 회원가입 등을 위해 입력한 정보는 목적이 달성된 후 별도의 DB로 옮겨져 내부 방침 및 기타 관련 법령에 의한 정보보호 사유에 따라(보유 및 이용기간 참조) 일정 기간 저장된 후 파기되어 집니다. 별도 DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유 되어지는 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다.\n

            b. 파기방법\n

            - 전자적 파일형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다.\n\n

            6. 이용자의 권리, 의무 및 그 행사방법\n\n

            이용자는 언제든지 정보 삭제 및 처리 정지를 요구할 수 있습니다. 정보 삭제를 원하시는 경우 회사 이메일(surveasy2019@yonsei.ac.kr) 로 문의주시면 조치하겠습니다. 또한, 회사는 만 14세 미만 아동의 법정대리인의 법령 상의 권리를 보장합니다. (아동의 개인정보에 대한 열람, 정정·삭제, 개인정보처리정지요구권)\n\n

            7. 기타\n\n

            개인정보 처리방침 내용 추가, 삭제 및 수정이 있을 시에는 변경사항의 시행일 7일 전부터 홈페이지를 통해 고지할 것입니다.
        </item>
    </string>

    <string name="registerTerm1">
        <item>
            \n\n
            제 1조 (목적)\n\n

            1. 이 약관은 서베이지(이하 “회사”)가 운영하는 서베이지 웹사이트(이하 “사이트”)에서 제공하는 설문 관련 서비스(이하 “서비스”)를 이용함에 있어 회사와 회원의 권리·의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다. \n
            2. 이 약관은 PC통신, 스마트폰(안드로이드폰, 아이폰 등) 앱, 무선 등을 이용하는 서비스에 대해서도 그 성질에 반하지 않는 한 이 약관을 준용됩니다.\n\n

            제 2 조 (약관의 명시, 효력 및 개정)\n\n

            1. 회사는 이 약관의 내용을 회원이 쉽게 알 수 있도록 서비스 초기 화면에 게시합니다. \n
            2. 회사는 온라인 디지털콘텐츠산업발전법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 약관의규제에 관한 법률, 소비자기본법 등 관련법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다. \n
            3. 회사가 약관을 개정할 경우에는 기존약관, 개정약관, 개정약관의 적용일자, 그리고 개정사유를, 개정약관의 적용일자 일십오(15)일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 삼십(30)일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안, 서비스 홈페이지에 공지하고 기존회원에게는 회원정보에 입력된 전자우편 주소로 개정약관을 발송하여 고지합니다. \n
            4. 회사가 전항에 따라 공지·고지일로부터 개정약관 시행일 7일 후까지 거부의사를 표시하지 아니하면 승인한 것으로 본다는 뜻을 회원에게 고지하였음에도 의사표시가 없는 경우, 변경된 약관을 승인한 것으로 봅니다. 회원이 개정약관에 동의하지 않을 경우 회원은 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n\n

            제 3 조 (회원가입절차)\n\n

            1. 본 약관은 서비스 이용자가 본 약관을 읽은 후 “동의합니다” 단추를 눌렀을 때 동의된 것으로 간주합니다. \n
            2. 회사의 서비스 이용을 위한 회원가입은, 서비스 이용자가 제1항과 같이 동의한 후 회사가 정한 온라인 회원가입 신청서에 회원 ID와 전자우편 주소를 포함한 필수사항을 입력한 다음, 입력한 전자우편 인증을 통해 완료됩니다. 다만, 회사가 필요하다고 인정하는 경우 회원에게 별도의 서류를 제출하도록 할 수 있습니다.\n\n

            제 4 조 (회원등록의 성립과 유보 및 거절)\n\n

            1. 회원등록은 제3조에 정한 절차에 의한 서비스 이용자의 회원가입 신청과 회사의 회원등록 승낙에 의하여 성립합니다. 회사는 회원가입 신청자가 필수사항 등을 성실히 입력하여 가입신청을 완료하였을 때에는 필요한 사항을 확인한 후 지체없이 이를 승낙하여야 합니다. 단, 회원가입 신청서 제출 이외에 별도의 자료 제출이 요구되는 경우에는 예외로 합니다. \n
            2. 회사는 아래 각 호에 해당하는 경우에는 회원등록을 거절할 수 있습니다. ① 가입신청서의 내용을 기재하였거나 허위서류를 첨부하여 가입신청을 하는 경우 ② 14세 미만의 아동이 개인정보제공에 대한 동의를 부모 등 법정대리인으로부터 받지 않은 경우 ③ 사회질서 및 미풍양속에 반할 우려가 있는 경우 ④ 회사에 의해 계약 해지되었던 회원이 다시 회원 신청을 하는 경우\n\n

            제 5 조 (회원 ID 등의 관리책임)\n\n

            1. 회원은 서비스 이용을 위한 회원 ID, 비밀번호의 관리에 대한 책임과 본인 ID의 제3자에 의한 부정사용 등 회원의 고의과실로 인해 발생하는 모든 불이익에 대한 책임을 부담합니다. 단, 이것이 회사의 고의·과실로 인하여 야기된 경우는 회사가 책임을 부담합니다. \n
            2. 회원은 회원 ID, 비밀번호 및 추가정보 등을 도난 당하거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우, 즉시 본인의 비밀번호를 수정하는 등의 조치를 취하여야 하고, 즉시 이를 회사에 통보하여 회사의 안내를 따라야 합니다.\n\n

            제 6 조 (개인정보의 수집 등)\n\n

            1. 회사는 서비스를 제공하기 위하여 관련 법령의 규정에 따라 회원으로부터 필요한 개인정보를 수집합니다.\n\n

            제 7 조 (회원정보의 변경)\n\n

            1. 회원은 아래 각 호에 해당하는 사항이 변경되었을 경우, 즉시 회원정보관리 페이지에서 이를 변경하여야 합니다. 이 경우 회사는 회원이 회원정보를 변경하지 아니하여 발생한 손해에 대하여 책임을 부담하지 아니합니다. ① 연락처 정보 ② 서비스 별 전자우편 수신 여부 등 ③ 기타 회사가 인정하는 사항\n\n

            제 8 조 (서비스 이용)\n\n

            1. 회원가입 완료 직후부터 서비스를 이용할 수 있습니다. 단, 유료 서비스의 경우 회사가 요금납입을 확인한 직후부터 이용 할 수 있습니다. 2. 서비스 이용시간은 회사의 업무상 또는 기술상 불가능한 경우를 제외하고, 연중무휴 1일 24시간(00:00-24:00)으로 함을 원칙으로 합니다. 다만, 서비스 설비의 정기점검 등의 사유로 회사가 서비스를 특정 범위로 분할하여 별도로 날짜와 시간을 정할 수 있습니다.\n\n

            제 9 조 (서비스내용변경 통지 등)\n\n

            1. 회사가 서비스 제공을 위해 계약한 내용과 계약종료, 변경, 신규 서비스의 개시 등의 사유로 서비스 내용이 변경되거나 서비스가 종료되는 경우, 회사는 등록된 회원의 전자우편 주소로 서비스 내용의 변경 사항 또는 종료를 통지할 수 있습니다. \n
            2. 전항의 경우 불특정 다수인을 상대로 통지를 함에 있어서 웹사이트의 공지사항 페이지를 통하여 회원들에게 통지할 수 있습니다. \n
            3. 회원에게 중대한 영향을 미치는 사항은 상당한 기간 동안 웹사이트를 통해 공지하고 회원이 회원정보에 입력한 전자우편 주소로 개별통지합니다. \n
            4. 서비스 내용 변경 또는 종료로 인해 회원의 유료 서비스가 종료되는 경우, 서비스를 이용하는 회원에게 반드시 제1항의 규정에 따라 전자우편을 통하여 고지하며 제16조 제4항의 규정에 따라 환불 처리합니다.\n\n

            제 10 조 (권리의 귀속 및 저작물의 이용)\n\n

            1. 회원이 서비스의 사용 과정에서 생산되거나 서비스 내에 게시한 저작물(이하 “저작물”)의 저작권은 해당 회원에게 귀속됩니다. \n
            2. 회사는 회원의 저작물을 서비스 및 관련 프로모션 등을 위하여 사용할 수 있으며, 필요한 범위 내에서 일부 수정, 복제, 편집하여 사용할 수 있습니다. 이 경우, 회사는 저작권법 규정을 준수하며, 회원은 해당 저작물에 대해 삭제, 비공개 등의 요청을 할 수 있습니다. \n
            3. 회사는 제2항 이외의 방법으로 회원의 저작물을 이용하고자 하는 경우, 전화, 팩스, 또는 전자우편을 통해 사전에 회원의 동의를 얻습니다.\n\n

            제 11 조 (서비스 이용의 제한 및 중지)\n\n

            1. 회사는 아래 각 호에 해당하는 사유가 발생한 경우, 회원의 서비스 이용을 제한하거나 중지시킬 수 있습니다. ① 회원이 회사 서비스의 운영을 고의·과실로 방해하는 경우 ② 회원이 제13조의 의무를 위반한 경우 ③ 서비스용 설비 점검, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우 ④ 전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 전기통신 서비스를 중지할 경우 ⑤ 국가비상사태, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등에 의해 정상적인 서비스가 불가능할 경우 ⑥ 기타 중대한 사유로 인하여 회사가 서비스 제공을 지속하는 것이 부적절하다고 인정하는 경우 \n
            2. 회사는 전항의 규정에 의하여 서비스의 이용을 제한하거나 중지한 때에는 그 사유와 제한기간 등을 회원에게 알려야 합니다.
            3. 회사가 회원과의 계약을 해지하고 탈퇴시키기로 결정한 경우, 회사는 회원의 탈퇴 처리 전에 이를 통지하고, 회원은 회사의 통지를 받은 날로부터 30일 이내에 이에 대한 항변의 기회를 가집니다. \n
            4. 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률(이하 “정보통신망법”)의 규정에 의해 다른 회원이 공개한 저작물이 사생활을 침해하거나 명예를 훼손하는 등 권리를 침해 받았다고 판단하는 경우, 해당 회원은 침해사실을 소명하여 회사에 해당 저작물의 삭제 또는 반박 내용의 게재를 요청할 수 있습니다. \n
            5. 4항과 관련하여, 회사는 해당 저작물의 권리 침해 여부를 판단할 수 없거나 당사자 간의 다툼이 예상되는 경우 해당 저작물 등에 대한 접근을 임시적으로 차단하는 조치(이하 “임시조치”)를 최장 30일까지 취합니다. \n
            6. 본인의 저작물이 임시조치된 회원(이하 “피임시조치 회원”)은 임시조치기간 중 회사에 해당 저작물을 복원해 줄 것을 요청(이하 “복원청구”)할 수 있으며, 회사는 임시조치된 저작물의 명예훼손 등 판단에 대한 방송통신심의위원회 심의 요청에 대한 피임시조치 회원 및 삭제 신청인의 동의가 있는 경우, 피임시조치 회원 및 삭제 신청인을 대리하여 이를 요청하고 동의가 없는 경우, 회사가 이를 판단하여 저작물의 복원 여부를 결정합니다. 피임시조치 회원의 재게시 청구가 있는 경우 임시조치 기간 내에 방송통신심의위원회 또는 회사의 결정이 있으면 그 결정에 따르고 그 결정이 임시조치 기간 내에 있지 않는 경우 해당 저작물은 임시조치 만료일 이후 복원됩니다. 재게시 청구가 없는 경우 해당 저작물은 등은 임시조치 기간 만료 이후 삭제됩니다. \n
            7. 회사는 서비스 내에 게시된 저작물이 사생활 침해 또는 명예훼손 등 제3자의 권리를 침해한다고 인정하는 경우, 제5항에 따른 회원 또는 제3자의 신고가 없는 경우에도 임시조치(이하 “임의의 임시조치”)를 취할 수 있습니다. 임의의 임시조치된 저작물의 처리 절차는 제5항과 제6항의 규정에 따릅니다. \n
            8. 회원의 저작물로 인한 법률상 이익 침해를 근거로, 다른 회원 또는 제3자가 회원 또는 회사를 대상으로 하여 민형사상의 법적 조치를 취하는 경우, 회사는 동 법적 조치의 결과인 법원의 확정판결이 있을 때까지 관련 저작물에 대한 접근을 잠정적으로 제한할 수 있습니다. 저작물의 접근 제한과 관련한 법적 조치의 소명, 법원의 확정 판결에 대한 소명 책임은 저작물에 대한 조치를 요청하는 자가 부담합니다.\n\n

            제 12 조 (회사의 의무)\n\n

            1. 회사는 회사의 서비스 제공 및 보안과 관련된 설비를 지속적이고 안정적인 서비스 제공에 적합하도록 유지, 점검, 또는 복구 등의 조치를 성실히 이행하여야 합니다. \n
            2. 회사는 회원이 수신 동의를 하지 않은 영리 목적의 광고성 전자우편, SMS 문자메시지 등을 발송하지 아니합니다. \n
            3. 회사는 서비스의 제공과 관련하여 알게 된 회원의 개인정보를 본인의 승낙 없이 제3자에게 누설, 배포하지 않고, 이를 보호하기 위하여 노력합니다. 회원의 개인정보보호에 관한 기타의 사항은 정보통신망법 및 회사가 별도로 정한 “개인정보관리지침”에 따릅니다. \n
            4. 회사가 제3자와의 서비스 제공 계약 등을 체결하여 회원에게 서비스를 제공하는 경우, 회사는 서비스의 제공을 위하여 제3자에게 제공되는 회원의 구체적인 회원정보를 명시하고 회원의 개별적이고 명시적인 동의를 받은 후 동의의 범위 내에서 해당 서비스의 제공 기간 동안에 한하여 회원의 개인정보를 제3자와 공유하는 등 관련 법령을 준수합니다.\n\n

            제 13 조 (회원의 의무)\n\n

            1. 회원은 아래 각 호의 1에 해당하는 행위를 하여서는 아니 됩니다. ① 회원가입신청 또는 변경 시 허위내용을 등록하는 행위 ② 회사의 서비스에 게시된 정보를 변경하거나 서비스를 이용하여 얻은 정보를 회사의 사전 승낙 없이 영리 또는 비영리의 목적으로 복제, 출판, 방송 등에 사용하거나 제3자에게 제공하는 행위 ③ 회사의 서비스를 금전적 수익을 목적으로 이용하거나 불특정 다수의 회원을 대상으로 광고 또는 선전을 목적으로 이용하는 행위 ④ 회사 또는 제3자에 대한 허위의 사실을 게재하거나 지적재산권을 침해하는 등 회사나 제3자의 권리를 침해하는 행위 ⑤ 다른 회원의 ID 및 비밀번호를 도용하여 부당하게 서비스를 이용하는 행위 ⑥ 타인의 계좌번호 및 신용카드번호 등 타인의 허락없이 타인의 결제정보를 이용하여 회사의 유료서비스를 이용하는 행위 ⑦ 정크메일, 스팸메일, 행운의 편지, 피라미드 조직에 가입할 것을 권유하는 메일, 외설 또는 폭력적인 메시지·화상·음성 등이 담긴 저작물을 보내거나 기타 공공질서, 공서양속에 반하는 정보를 공개 또는 게시하는 행위 ⑧ 정보통신망법 등 관련 법령에 의하여 그 전송 또는 게시가 금지되는 정보(컴퓨터 프로그램 등)를 전송하거나 게시하는 행위 ⑨ 청소년보호법에서 규정하는 청소년유해 매체물을 게시하는 행위 ⑩ 회사의 직원이나 서비스의 관리자를 가장하거나 사칭하여, 또는 타인의 명의를 도용하여 글을 게시하거나 발송하는 행위 ⑪ 컴퓨터 소프트웨어, 하드웨어, 전기통신 장비의 정상적인 가동을 방해, 파괴할 목적으로 고안된 소프트웨어 바이러스, 기타 다른 컴퓨터 코드, 파일, 프로그램을 포함하고 있는 자료를 게시하거나 발송하는 행위 ⑫ 스토킹, 욕설이나 게시글 도배 등을 통해 다른 회원의 서비스 이용을 방해하는 행위 ⑬ 다른 회원의 개인정보를 동의 없이 수집, 저장, 공개하는 행위 ⑭ 현행 법령, 회사의 서비스이용 약관, 기타 서비스 이용에 관한 규정을 위반하는 행위 \n
            2. 회사는 회원이 제1항의 행위를 하는 경우 해당 저작물을 영구적 또는 임시적으로 삭제할 수 있고 서비스의 이용을 제한 하거나 일방적으로 본 계약을 해지할 수 있습니다.\n\n

            제 14 조 (양도금지)\n\n

            1. 회원은 서비스 받을 권리를 양도, 증여, 또는 질권의 목적으로 사용할 수 없습니다.\n\n

            제 15 조 (이용요금의 납입)\n\n

            1. 회원은 회사가 제공하는 서비스 중 유료서비스를 이용하는 경우 이용대금을 납부한 후 서비스를 이용하는 것을 원칙으로 합니다. \n
            2. 회사가 제공하는 유료서비스에 대한 이용요금의 결제 방법은 신용카드 결제, 실시간 계좌이체, 가상계좌이체 등이 있으며 각 유료서비스마다 결제 방법의 차이가 있을 수 있습니다. \n
            3. 회사는 결제의 이행을 위하여 반드시 필요한 회원의 개인정보를 추가적으로 요구할 수 있으며, 회원은 회사가 요구하는 개인정보를 정확하게 제공하여야 합니다. 회사는 회원이 허위로 또는 부정확하게 제공한 개인정보로 인하여 회원에게 발 손해에 대하여 회사의 고의·과실이 없는 한 회원의 손해를 배상할 책임을 부담하지 않습니다.\n\n

            제 16 조 (이용계약의 해지)\n\n

            1. 회원이 서비스 이용계약을 해지하고자 하는 때에는 언제든지 회원정보관리 페이지에서 회사가 정한 절차에 따라 회원의 ID를 삭제하고 탈퇴할 수 있습니다. \n
            2. 회원이 제13조의 규정을 위반한 경우 회사는 일방적으로 본 계약을 해지할 수 있고, 이로 인하여 서비스 운영에 손해가 발생한 경우 이에 대한 민, 형사상 책임도 물을 수 있습니다. \n
            3. 회원이 서비스를 이용하는 도중, 연속하여 일(1)년 동안 회사의 서비스에 로그인한 기록이 없는 경우 회사는 회원의 회원자격을 상실시킬 수 있습니다. \n
            4. 유료서비스 이용계약의 해지는 회원의 서비스 해지신청 및 회사의 승낙에 의해 성립합니다. 회사가 승낙한 시점에 해지의 효과는 발생하며 환불할 금액이 있는 경우 환불이 이루어지게 됩니다. \n
            5. 개별 유료서비스에서 제4항의 규정과 다른 계약해지의 방법 및 효과를 개별 약관에서 규정하고 있는 경우, 개별 유료서비스의 계약해지에 관해서는 당해 개별약관의 규정을 따릅니다. \n
            6. 이용계약이 해지된 경우 회원의 저작물 중 본인 계정에 등록된 저작물과 개인정보 일체는 삭제됩니다. 단, 다른 회원에 의해 스크랩되어 게시되거나 공용 게시판에 등록된 저작물은 삭제되지 않습니다.\n\n

            제 17 조 (면책)\n\n

            1. 회사는 다음 각 호의 경우로 인해 서비스를 제공할 수 없음으로써 회원에게 발생한 손해에 대해서는 책임을 부담하지 않습니다. ① 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우 ② 서비스 제공을 위하여 회사와 서비스 제휴계약을 체결한 제3자의 고의적인 서비스 방해가 있는 경우 ③ 회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우 ④ 제1호, 제2호, 제3호를 제외한 기타 회사의 고의·과실이 없는 사유로 인한 경우\n\n

            제 18 조 (분쟁의 해결)\n\n

            1. 본 약관은 대한민국법령에 의하여 규정되고 이행되며, 서비스 이용과 관련하여 회사와 회원간에 발생한 분쟁에 대해서는 민사소송법상의 주소지를 관할하는 법원을 합의관할로 합니다.\n\n

            제 19 조 (규정의 준용)\n\n

            1. 본 약관에 명시되지 않은 사항에 대해서는 관련법령에 의하고, 법에 명시되지 않은 부분에 대하여는 관습에 의합니다.\n\n

                부칙\n\n

            1. 이 약관은 2022년 1월 3일부터 시행합니다.</item>
    </string>

    // RegisterFragment2
    <string-array name="accountType">
        <item>은행을 선택하세요</item>
        <item>국민</item>
        <item>하나</item>
        <item>우리</item>
        <item>신한</item>
        <item>농협</item>
        <item>IBK 기업</item>
        <item>새마을금고</item>
        <item>카카오뱅크</item>
    </string-array>

    <string-array name="inflowPath">
        <item>유입경로를 선택하세요</item>
        <item>카카오톡</item>
        <item>에브리타임</item>
        <item>인스타그램</item>
        <item>지인 추천</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>


    // SurveyListFirstSurveyFragment1
    <string-array name="job">
        <item>직업을 선택해주세요</item>
        <item>대학생</item>
        <item>사무직</item>
        <item>경영 관리직</item>
        <item>판매/서비스직</item>
        <item>자영업</item>
        <item>기능/생산직</item>
        <item>전문직</item>
        <item>농림어업</item>
        <item>전업주부</item>
        <item>무직</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>

    <string-array name="major">
        <item>소속 계열을 선택해주세요</item>
        <item>사회계열</item>
        <item>공학계열</item>
        <item>인문계열</item>
        <item>자연계열</item>
        <item>예체능계열</item>
        <item>의약계열</item>
        <item>교육계열</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>


    // SurveyListFirstSurveyFragment2
    <string-array name="district">
        <item>시/도</item>
        <item>서울특별시</item>
        <item>부산광역시</item>
        <item>대구광역시</item>
        <item>인천광역시</item>
        <item>광주광역시</item>
        <item>대전광역시</item>
        <item>울산광역시</item>
        <item>세종특별자치시</item>
        <item>경기도</item>
        <item>충청북도</item>
        <item>충청남도</item>
        <item>전라북도</item>
        <item>전라남도</item>
        <item>경상북도</item>
        <item>경상남도</item>
        <item>제주특별자치도</item>
    </string-array>

    <string-array name="서울">
        <item>시/군/구</item>
        <item>종로구</item>
        <item>중구</item>
        <item>용산구</item>
        <item>성동구</item>
        <item>광진구</item>
        <item>동대문구</item>
        <item>중랑구</item>
        <item>성북구</item>
        <item>강북구</item>
        <item>도봉구</item>
        <item>노원구</item>
        <item>은평구</item>
        <item>서대문구</item>
        <item>마포구</item>
        <item>양천구</item>
        <item>강서구</item>
        <item>구로구</item>
        <item>금천구</item>
        <item>영등포구</item>
        <item>동작구</item>
        <item>관악구</item>
        <item>서초구</item>
        <item>강남구</item>
        <item>송파구</item>
        <item>강동구</item>
    </string-array>

    <string-array name="부산">
        <item>시/군/구</item>
        <item>중구</item>
        <item>서구</item>
        <item>동구</item>
        <item>영도구</item>
        <item>부산진구</item>
        <item>동래구</item>
        <item>남구</item>
        <item>북구</item>
        <item>해운대구</item>
        <item>사하구</item>
        <item>금정구</item>
        <item>강서구</item>
        <item>연제구</item>
        <item>수영구</item>
        <item>사상구</item>
        <item>기장군</item>
    </string-array>

    <string-array name="대구">
        <item>시/군/구</item>
        <item>중구</item>
        <item>동구</item>
        <item>서구</item>
        <item>남구</item>
        <item>북구</item>
        <item>수성구</item>
        <item>달서구</item>
        <item>달성군</item>
    </string-array>

    <string-array name="인천">
        <item>시/군/구</item>
        <item>중구</item>
        <item>동구</item>
        <item>미추홀구</item>
        <item>연수구</item>
        <item>남동구</item>
        <item>부평구</item>
        <item>계양구</item>
        <item>서구</item>
        <item>강화군</item>
        <item>옹진군</item>
    </string-array>

    <string-array name="광주">
        <item>시/군/구</item>
        <item>동구</item>
        <item>서구</item>
        <item>남구</item>
        <item>북구</item>
        <item>광산구</item>
    </string-array>

    <string-array name="대전">
        <item>시/군/구</item>
        <item>동구</item>
        <item>중구</item>
        <item>서구</item>
        <item>유성구</item>
        <item>대덕구</item>
    </string-array>

    <string-array name="울산">
        <item>시/군/구</item>
        <item>중구</item>
        <item>남구</item>
        <item>동구</item>
        <item>북구</item>
        <item>울주군</item>
    </string-array>

    <string-array name="경기">
        <item>시/군/구</item>
        <item>수원시</item>
        <item>고양시</item>
        <item>용인시</item>
        <item>성남시</item>
        <item>부천시</item>
        <item>화성시</item>
        <item>안산시</item>
        <item>남양주시</item>
        <item>안양시</item>
        <item>평택시</item>
        <item>시흥시</item>
        <item>파주시</item>
        <item>의정부시</item>
        <item>김포시</item>
        <item>광주시</item>
        <item>광명시</item>
        <item>군포시</item>
        <item>하남시</item>
        <item>오산시</item>
        <item>양주시</item>
        <item>이천시</item>
        <item>구리시</item>
        <item>안성시</item>
        <item>포천시</item>
        <item>의왕시</item>
        <item>양평군</item>
        <item>여주시</item>
        <item>동두천시</item>
        <item>가평군</item>
        <item>과천시</item>
        <item>연천군</item>
    </string-array>

    <string-array name="충북">
        <item>시/군/구</item>
        <item>청주시</item>
        <item>충주시</item>
        <item>제천시</item>
        <item>보은군</item>
        <item>옥천군</item>
        <item>영동군</item>
        <item>증평군</item>
        <item>진천군</item>
        <item>괴산군</item>
        <item>음성군</item>
        <item>단양군</item>
    </string-array>


    <string-array name="충남">
        <item>시/군/구</item>
        <item>천안시</item>
        <item>공주시</item>
        <item>보령시</item>
        <item>아산시</item>
        <item>서산시</item>
        <item>논산시</item>
        <item>계룡시</item>
        <item>당진시</item>
        <item>금산군</item>
        <item>부여군</item>
        <item>서천군</item>
        <item>청양군</item>
        <item>홍성군</item>
        <item>예산군</item>
        <item>태안군</item>
    </string-array>


    <string-array name="전북">
        <item>시/군/구</item>
        <item>전주시</item>
        <item>군산시</item>
        <item>익산시</item>
        <item>정읍시</item>
        <item>남원시</item>
        <item>김제시</item>
        <item>완주군</item>
        <item>진안군</item>
        <item>무주군</item>
        <item>장수군</item>
        <item>임실군</item>
        <item>순창군</item>
        <item>고창군</item>
        <item>부안군</item>
    </string-array>

    <string-array name="전남">
        <item>시/군/구</item>
        <item>목포시</item>
        <item>여수시</item>
        <item>순천시</item>
        <item>나주시</item>
        <item>광양시</item>
        <item>담양군</item>
        <item>곡성군</item>
        <item>구례군</item>
        <item>고흥군</item>
        <item>보성군</item>
        <item>신안군</item>
        <item>화순군</item>
        <item>장흥군</item>
        <item>강진군</item>
        <item>해남군</item>
        <item>영암군</item>
        <item>무안군</item>
        <item>함평군</item>
        <item>영광군</item>
        <item>장성군</item>
        <item>완도군</item>
        <item>진도군</item>
    </string-array>

    <string-array name="경북">
        <item>시/군/구</item>
        <item>포항시</item>
        <item>경주시</item>
        <item>김천시</item>
        <item>안동시</item>
        <item>구미시</item>
        <item>영주시</item>
        <item>영천시</item>
        <item>상주시</item>
        <item>문경시</item>
        <item>경산시</item>
        <item>군위군</item>
        <item>의성군</item>
        <item>청송군</item>
        <item>영양군</item>
        <item>영덕군</item>
        <item>청도군</item>
        <item>고령군</item>
        <item>성주군</item>
        <item>칠곡군</item>
        <item>예천군</item>
        <item>봉화군</item>
        <item>울진군</item>
        <item>울릉군</item>
    </string-array>


    <string-array name="경남">
        <item>시/군/구</item>
        <item>창원시</item>
        <item>진주시</item>
        <item>통영시</item>
        <item>사천시</item>
        <item>김해시</item>
        <item>밀양시</item>
        <item>거제시</item>
        <item>양산시</item>
        <item>의령군</item>
        <item>함안군</item>
        <item>창녕군</item>
        <item>고성군</item>
        <item>남해군</item>
        <item>하동군</item>
        <item>산청군</item>
        <item>함양군</item>
        <item>거창군</item>
        <item>합천군</item>
    </string-array>

    <string-array name="제주">
        <item>시/군/구</item>
        <item>제주시</item>
        <item>서귀포시</item>
    </string-array>


    <string-array name="housingType">
        <item>주거 형태를 선택해주세요</item>
        <item>아파트/주상복합</item>
        <item>단독주택</item>
        <item>오피스텔/원룸</item>
        <item>다세대/빌라/연립</item>
        <item>기숙사</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>

    <string-array name="familyType">
        <item>가구 형태를 선택해주세요</item>
        <item>1인 가구</item>
        <item>2인 가구</item>
        <item>3인 가구</item>
        <item>4인 가구 이상</item>
    </string-array>


    // MyView
    <string name="MyView_UserRewardText">정산 금액</string>
    <string name="MyView_HistoryText">응답 내역</string>
    <string name="MyView_InfoText">나의 정보</string>
    <string name="MyView_ContactText">문의</string>
    <string name="MyView_InviteText">초대</string>
    <string name="MyView_NoticeTitle">공지사항</string>
    <string name="MyView_NoticeMore">자세히 보기></string>
    <string name="MyView_Logout">로그아웃</string>

    // MyViewSetting
    <string name="MyViewSetting_Title">설정</string>
    <string name="MyViewSetting_Push">알림 설정</string>
    <string name="MyViewSetting_DarkModeSwitch">다크 모드</string>
    <string name="MyViewSetting_Version">버전 정보</string>
    <string name="MyViewSetting_Withdraw">회원 탈퇴</string>

    // MyViewSettingPush
    <string name="MyViewSettingPush_Title">알림 설정</string>
    <string name="MyViewSettingPush_PushSwitch">푸쉬 알림 설정</string>

    // MyViewSettingWithdraw
    <string name="MyViewSettingWithdraw_Title">회원 탈퇴</string>
    <string name="MyViewSettingWithdraw_NoticeTitle">탈퇴를 원하시면/n비밀번호를 입력해주세요.</string>
    <string name="MyViewSettingWithdraw_PwInput">비밀번호를 입력하세요</string>
    <string name="MyViewSettingWithdraw_WithdrawBtn">탈퇴하기</string>

    <string-array name="university">
        <item>대학명을 선택해주세요</item>
        <item>가야대학교(고령)</item>
        <item>가야대학교(김해)</item>
        <item>가천대학교</item>
        <item>가톨릭관동대학교</item>
        <item>가톨릭꽃동네대학교</item>
        <item>가톨릭대학교</item>
        <item>감리교신학대학교</item>
        <item>강남대학교</item>
        <item>강릉원주대학교</item>
        <item>강원대학교</item>
        <item>건국대학교</item>
        <item>건국대학교(글로컬)</item>
        <item>건양대학교</item>
        <item>건양사이버대학교</item>
        <item>경기대학교</item>
        <item>경남대학교</item>
        <item>경동대학교</item>
        <item>경북대학교</item>
        <item>경상국립대학교</item>
        <item>경성대학교</item>
        <item>경운대학교</item>
        <item>경인교육대학교</item>
        <item>경일대학교</item>
        <item>경주대학교</item>
        <item>경희대학교</item>
        <item>경희사이버대학교</item>
        <item>계명대학교</item>
        <item>고려대학교</item>
        <item>고려대학교(세종)</item>
        <item>고려사이버대학교</item>
        <item>고신대학교</item>
        <item>공주교육대학교</item>
        <item>공주대학교</item>
        <item>광신대학교</item>
        <item>광운대학교</item>
        <item>광주가톨릭대학교</item>
        <item>광주과학기술원</item>
        <item>광주교육대학교</item>
        <item>광주대학교</item>
        <item>광주여자대학교</item>
        <item>국민대학교</item>
        <item>국제사이버대학교</item>
        <item>군산대학교</item>
        <item>극동대학교</item>
        <item>글로벌사이버대학교</item>
        <item>금강대학교</item>
        <item>금오공과대학교</item>
        <item>김천대학교</item>
        <item>나사렛대학교</item>
        <item>남부대학교</item>
        <item>남서울대학교</item>
        <item>단국대학교</item>
        <item>대구가톨릭대학교</item>
        <item>대구경북과학기술원</item>
        <item>대구교육대학교</item>
        <item>대구대학교</item>
        <item>대구사이버대학교</item>
        <item>대구예술대학교</item>
        <item>대구한의대학교</item>
        <item>대신대학교</item>
        <item>대전가톨릭대학교</item>
        <item>대전대학교</item>
        <item>대전신학대학교</item>
        <item>대진대학교</item>
        <item>덕성여자대학교</item>
        <item>동국대학교</item>
        <item>동국대학교(경주)</item>
        <item>동덕여자대학교</item>
        <item>동명대학교</item>
        <item>동서대학교</item>
        <item>동신대학교</item>
        <item>동아대학교</item>
        <item>동양대학교</item>
        <item>동의대학교</item>
        <item>디지털서울문화예술대학교</item>
        <item>루터대학교</item>
        <item>명지대학교</item>
        <item>목원대학교</item>
        <item>목포가톨릭대학교</item>
        <item>목포대학교</item>
        <item>목포해양대학교</item>
        <item>배재대학교</item>
        <item>백석대학교</item>
        <item>부경대학교</item>
        <item>부산가톨릭대학교</item>
        <item>부산교육대학교</item>
        <item>부산대학교</item>
        <item>부산디지털대학교</item>
        <item>부산외국어대학교</item>
        <item>부산장신대학교</item>
        <item>사이버한국외국어대학교</item>
        <item>삼육대학교</item>
        <item>상명대학교</item>
        <item>상지대학교</item>
        <item>서강대학교</item>
        <item>서경대학교</item>
        <item>서울과학기술대학교</item>
        <item>서울교육대학교</item>
        <item>서울기독대학교</item>
        <item>서울대학교</item>
        <item>서울디지털대학교</item>
        <item>서울사이버대학교</item>
        <item>서울시립대학교</item>
        <item>서울신학대학교</item>
        <item>서울여자대학교</item>
        <item>서울장신대학교</item>
        <item>서울한영대학교</item>
        <item>서원대학교</item>
        <item>선문대학교</item>
        <item>성결대학교</item>
        <item>성공회대학교</item>
        <item>성균관대학교</item>
        <item>성신여자대학교</item>
        <item>세명대학교</item>
        <item>세종대학교</item>
        <item>세종사이버대학교</item>
        <item>세한대학교</item>
        <item>송원대학교</item>
        <item>수원가톨릭대학교</item>
        <item>수원대학교</item>
        <item>숙명여자대학교</item>
        <item>순복음총회신학교</item>
        <item>순천대학교</item>
        <item>순천향대학교</item>
        <item>숭실대학교</item>
        <item>숭실사이버대학교</item>
        <item>신경대학교</item>
        <item>신라대학교</item>
        <item>신한대학교</item>
        <item>아신대학교</item>
        <item>아주대학교</item>
        <item>안동대학교</item>
        <item>안양대학교</item>
        <item>연세대학교</item>
        <item>연세대학교(미래)</item>
        <item>영남대학교</item>
        <item>영남신학대학교</item>
        <item>영산대학교</item>
        <item>영산선학대학교</item>
        <item>예수대학교</item>
        <item>예원예술대학교</item>
        <item>용인대학교</item>
        <item>우석대학교</item>
        <item>우송대학교</item>
        <item>울산과학기술원</item>
        <item>울산대학교</item>
        <item>원광대학교</item>
        <item>원광디지털대학교</item>
        <item>위덕대학교</item>
        <item>유원대학교</item>
        <item>을지대학교</item>
        <item>이화여자대학교</item>
        <item>인제대학교</item>
        <item>인천가톨릭대학교</item>
        <item>인천대학교</item>
        <item>인하대학교</item>
        <item>장로회신학대학교</item>
        <item>전남대학교</item>
        <item>전북대학교</item>
        <item>전주교육대학교</item>
        <item>전주대학교</item>
        <item>정석대학</item>
        <item>제주국제대학교</item>
        <item>제주대학교</item>
        <item>조선대학교</item>
        <item>중부대학교</item>
        <item>중앙대학교</item>
        <item>중앙승가대학교</item>
        <item>중원대학교</item>
        <item>진주교육대학교</item>
        <item>차의과학대학교</item>
        <item>창신대학교</item>
        <item>창원대학교</item>
        <item>청운대학교</item>
        <item>청주교육대학교</item>
        <item>청주대학교</item>
        <item>초당대학교</item>
        <item>총신대학교</item>
        <item>추계예술대학교</item>
        <item>춘천교육대학교</item>
        <item>충남대학교</item>
        <item>충북대학교</item>
        <item>칼빈대학교</item>
        <item>케이씨대학교</item>
        <item>평택대학교</item>
        <item>포항공과대학교</item>
        <item>한경대학교</item>
        <item>한국공학대학교</item>
        <item>한국과학기술원</item>
        <item>한국교원대학교</item>
        <item>한국교통대학교</item>
        <item>한국국제대학교</item>
        <item>한국기술교육대학교</item>
        <item>한국방송통신대학교</item>
        <item>한국성서대학교</item>
        <item>한국에너지공과대학교</item>
        <item>한국열린사이버대학교</item>
        <item>한국예술종합학교</item>
        <item>한국외국어대학교</item>
        <item>한국전통문화대학교</item>
        <item>한국체육대학교</item>
        <item>한국침례신학대학교</item>
        <item>한국항공대학교</item>
        <item>한국해양대학교</item>
        <item>한남대학교</item>
        <item>한동대학교</item>
        <item>한라대학교</item>
        <item>한려대학교</item>
        <item>한림대학교</item>
        <item>한밭대학교</item>
        <item>한서대학교</item>
        <item>한성대학교</item>
        <item>한세대학교</item>
        <item>한신대학교</item>
        <item>한양대학교</item>
        <item>한양대학교(ERICA)</item>
        <item>한양사이버대학교</item>
        <item>한일장신대학교</item>
        <item>협성대학교</item>
        <item>호남대학교</item>
        <item>호남신학대학교</item>
        <item>호서대학교</item>
        <item>호원대학교</item>
        <item>홍익대학교</item>
        <item>홍익대학교</item>
        <item>화신사이버대학교</item>
        <item>ICT폴리텍대학</item>
        <item>가톨릭상지대학교</item>
        <item>강동대학교</item>
        <item>강릉영동대학교</item>
        <item>강원관광대학교</item>
        <item>강원도립대학교</item>
        <item>거제대학교</item>
        <item>경기과학기술대학교</item>
        <item>경남도립거창대학</item>
        <item>경남도립남해대학</item>
        <item>경남정보대학교</item>
        <item>경민대학교</item>
        <item>경복대학교</item>
        <item>경북과학대학교</item>
        <item>경북도립대학교</item>
        <item>경북보건대학교</item>
        <item>경북전문대학교</item>
        <item>경인여자대학교</item>
        <item>계명문화대학교</item>
        <item>계원예술대학교</item>
        <item>고구려대학교</item>
        <item>광양보건대학교</item>
        <item>광주보건대학교</item>
        <item>구미대학교</item>
        <item>국제대학교</item>
        <item>군산간호대학교</item>
        <item>군장대학교</item>
        <item>기독간호대학교</item>
        <item>김포대학교</item>
        <item>김해대학교</item>
        <item>농협대학교</item>
        <item>대경대학교</item>
        <item>대구공업대학교</item>
        <item>대구과학대학교</item>
        <item>대구보건대학교</item>
        <item>대덕대학교</item>
        <item>대동대학교</item>
        <item>대림대학교</item>
        <item>대원대학교</item>
        <item>대전과학기술대학교</item>
        <item>대전보건대학교</item>
        <item>동강대학교</item>
        <item>동남보건대학교</item>
        <item>동서울대학교</item>
        <item>동아방송예술대학교</item>
        <item>동아보건대학교</item>
        <item>동양미래대학교</item>
        <item>동원과학기술대학교</item>
        <item>동원대학교</item>
        <item>동의과학대학교</item>
        <item>동주대학교</item>
        <item>두원공과대학교</item>
        <item>마산대학교</item>
        <item>명지전문대학</item>
        <item>목포과학대학교</item>
        <item>문경대학교</item>
        <item>배화여자대학교</item>
        <item>백석문화대학교</item>
        <item>백제예술대학교</item>
        <item>부산경상대학교</item>
        <item>부산과학기술대학교</item>
        <item>부산여자대학교</item>
        <item>부산예술대학교</item>
        <item>부천대학교</item>
        <item>삼육보건대학교</item>
        <item>서라벌대학교</item>
        <item>서영대학교</item>
        <item>서울여자간호대학교</item>
        <item>서울예술대학교</item>
        <item>서일대학교</item>
        <item>서정대학교</item>
        <item>선린대학교</item>
        <item>성운대학교</item>
        <item>세경대학교</item>
        <item>송곡대학교</item>
        <item>송호대학교</item>
        <item>수성대학교</item>
        <item>수원과학대학교</item>
        <item>수원여자대학교</item>
        <item>순천제일대학교</item>
        <item>숭의여자대학교</item>
        <item>신구대학교</item>
        <item>신성대학교</item>
        <item>신안산대학교</item>
        <item>아주자동차대학</item>
        <item>안동과학대학교</item>
        <item>안산대학교</item>
        <item>여주대학교</item>
        <item>연성대학교</item>
        <item>연암공과대학교</item>
        <item>연암대학교</item>
        <item>영남외국어대학</item>
        <item>영남이공대학교</item>
        <item>영진사이버대학교</item>
        <item>영진전문대학교</item>
        <item>오산대학교</item>
        <item>용인예술과학대학교</item>
        <item>우송정보대학</item>
        <item>울산과학대학교</item>
        <item>웅지세무대학교</item>
        <item>원광보건대학교</item>
        <item>유한대학교</item>
        <item>인덕대학교</item>
        <item>인천재능대학교</item>
        <item>인하공업전문대학</item>
        <item>장안대학교</item>
        <item>전남과학대학교</item>
        <item>전남도립대학교</item>
        <item>전북과학대학교</item>
        <item>전주기전대학</item>
        <item>전주비전대학교</item>
        <item>제주관광대학교</item>
        <item>제주한라대학교</item>
        <item>조선간호대학교</item>
        <item>조선이공대학교</item>
        <item>진주보건대학교</item>
        <item>창원문성대학교</item>
        <item>청강문화산업대학교</item>
        <item>청암대학교</item>
        <item>춘해보건대학교</item>
        <item>충남도립대학교</item>
        <item>충북도립대학교</item>
        <item>충북보건과학대학교</item>
        <item>충청대학교</item>
        <item>포항대학교</item>
        <item>한국골프대학교</item>
        <item>한국관광대학교</item>
        <item>한국농수산대학(일반)</item>
        <item>한국복지대학교</item>
        <item>한국복지사이버대학</item>
        <item>한국승강기대학교</item>
        <item>한국영상대학교</item>
        <item>한국폴리텍 I 대학 서울강서캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 I 대학 서울정수캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 I 대학 성남캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 I 대학 제주캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 II 대학 남인천캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 II 대학 인천캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 II 대학 화성캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 III 대학 강릉캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 III 대학 원주캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 III 대학 춘천캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 IV 대학 대전캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 IV 대학 아산캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 IV 대학 청주캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 IV 대학 홍성캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 V 대학 광주캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 V 대학 순천캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 V 대학 익산캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 V 대학 전남캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 V 대학 전북캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VI 대학 구미캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VI 대학 대구캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VI 대학 영남융합기술캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VI 대학 영주캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VII 대학 동부산캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VII 대학 부산캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VII 대학 울산캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VII 대학 진주캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 VII 대학 창원캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 특성화대학 로봇캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 특성화대학 바이오캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 특성화대학 반도체융합캠퍼스</item>
        <item>한국폴리텍 특성화대학 항공캠퍼스</item>
        <item>한림성심대학교</item>
        <item>한양여자대학교</item>
        <item>한영대학교</item>
        <item>혜전대학교</item>
        <item>호산대학교</item>
        <item>개신대학원대학교</item>
        <item>건신대학원대학교</item>
        <item>경안대학원대학교</item>
        <item>계약신학대학원대학교</item>
        <item>과학기술연합대학원대학교</item>
        <item>구세군사관대학원대학교</item>
        <item>국립암센터국제암대학원대학교</item>
        <item>국제뇌교육종합대학원대학교</item>
        <item>국제법률경영대학원대학교</item>
        <item>국제신학대학원대학교</item>
        <item>국제영어대학원대학교</item>
        <item>능인대학원대학교</item>
        <item>대한신학대학원대학교</item>
        <item>동방문화대학원대학교</item>
        <item>베뢰아국제대학원대학교</item>
        <item>북한대학원대학교</item>
        <item>서울과학종합대학원대학교</item>
        <item>서울미디어대학원대학교</item>
        <item>서울벤처대학원대학교</item>
        <item>서울불교대학원대학교</item>
        <item>서울사회복지대학원대학교</item>
        <item>서울상담심리대학원대학교</item>
        <item>서울성경신학대학원대학교</item>
        <item>서울외국어대학원대학교</item>
        <item>선학유피대학원대학교</item>
        <item>성산효대학원대학교</item>
        <item>성서침례대학원대학교</item>
        <item>순복음대학원대학교</item>
        <item>실천신학대학원대학교</item>
        <item>에스라성경대학원대학교</item>
        <item>예명대학원대학교</item>
        <item>온석대학원대학교</item>
        <item>원불교대학원대학교</item>
        <item>웨스트민스터신학대학원대학교</item>
        <item>제네바신학대학원대학교</item>
        <item>주안대학원대학교</item>
        <item>치유상담대학원대학교</item>
        <item>한국개발연구원국제정책대학원대학교</item>
        <item>한국상담대학원대학교</item>
        <item>한국전력국제원자력대학원대학교</item>
        <item>한국학대학원</item>
        <item>한림국제대학원대학교</item>
        <item>한반도국제대학원대학교</item>
        <item>합동신학대학원대학교</item>
        <item>횃불트리니티신학대학원대학교</item>
    </string-array>

</resources>